hi 淡友 （981）

冇人開？？

直落無brake？

22888牛
54172準備定都得啦

好堅
估唔到仲有位落

唉，全副身家53900一手打左靶

RIP

空倉都緊張

依家諗諗下
日日咁大波
唔過夜
玩即日仲好

一齊叫春啦

真 以為230好硬

決定擺到隻Call自然死

跌到無底咁，22500 go

又來了特價貨

信念不足, 隻熊唔敢hold

明日港女大暴升

國家隊又返來啦

劇本一早寫好晒

牛軍得返3條防線
穿225就全滅

18000先搏彈啦
望見牛軍真係慘

今朝入牛既手足

道指夜期跌緊1000喎?

想針呀。。。兩日飯錢。。。冇面見屋企人了

應該沒了

仲有54172

做牛慘過做雞

呢個真係一個謎

啪！

我本身都係想買一手。。。㩒多咗個零

一早跌停左 唔知跌呢個數

過夜熊定牛？

差60點就打靶

熊太貴, 唔會挾上去
依家就直接放棄, free fall

有險可守 牛過

冇咩分別，已經估唔到個市點走
呢到升完個頭跌

本身想縮沙，點知未取消到就成交左。。唉

唯一方向:跌撚到18000 at least

54172準備定啦

麵神仲未出post 恥笑熊軍？

3690

2隻買曬 升完一隻到另一隻

收唔到掣 做咩我咁早走

54172
靶已打

呯

早左放熊真係dum春估唔到今日落到呢個位

完全冇位入熊

今日熊軍咁好力

88

正苦去左邊緊急法唔比跌未
打市民就落力

2020

日期插到22690

公平咩

爆升未
就2月尾

cls無諗過又一千無買熊

新經濟股仆街之日

係唔止一千
明明夜期都係講緊5 600

腩仔你隻22500點部署

QQ跌到

好後悔無再加碼入熊

上星期過夜好波

溝！

熊軍咁q勁嘅

今晚夜期再次跌停 熊軍最後召集

輸緊20k

支持

7500
+10.964%

Gun!!

9988IPO

牛過
熊過

2選1
緊係牛過

唔敢高追
港女咁古惑

上次道期跌停後等開市 一開跌兩千
夜期跌5%停埋

今晚一樣

冇位入買咩過夜好

牛軍投降未

後悔冇信念, 郁少少就放左

今晚allin熊過夜

禮貌上回返70-80

仲有54217

高射炮處決牛軍

午市前放？

尾市抽200 點等閒

又千跌 係咪弱到咁呀

逄高加沽呢兩個禮拜贏撚到笑呀

跌少左啦
都唔夠找返上個星期五條數

大家唔好再玩牛熊啦 無玩期逄高加沽無打靶位數錢數到手軟

屌！！ 好想熊過

看來大戶認為
全球經濟鏈 會崩潰
(不論消費，製造 全部都出事)

跌得如此之急

我今朝一定係食懞左明明係向下3角走去搏上

頭先忙緊，唔得閒入

又賺少幾千

隻call浮浮沉沉又幾趣致

而家呢個位點入

有無個股熊推介

唔係
成2點先join

我今朝注買上竟然有位走唔駛死

26000熊為你準備 點坐都唔會打靶

又唔死，跌1000又唔太痛咁

Call咗咩

我話收市牛，都係唔入但都唔熊

我都係等期結算

都食到好多啦

而家話明俾你聽係震熊你都唔會敢入
輸得起先好拎個膽出黎

頭先191個陣無入

1格
入O個陣睇10格, 點知郁兩野就冇信念, 放左

恒指囉 我255call落黎e家都淨係跌左十幾格 好玩過牛熊好多

今晚道指都係跌

54311！

無牛買

Exact7ly

牛過

但好神奇，如果佢升返1000上去，反而會有錢賺

又黎，又儲氣準備插

殺晒啦

0005死落去未

因為呢排iv太高 高到傻左 d輪既價值不跌反升

宜家冇位入喇屌

成班傻散死忠做緊血肉長城

入唔入熊過夜好

溫提
聽日跌鳩硬

繼續Put佢老母啦

無啦
我注沽23000 左右食左而家食花生

如果你夠膽博夜期係插水既係可以既...

54217 點睇

54528長放係到當7500咁玩

9.08入左7500，等一星期收成

如果夜期插水，聽早應該打硬靶

空倉過算
美期停左冇路捉

cls call

成班平時買股唔掂股既都走黎入隻病貓，死磨爛磨

走熊

聽日先再call
今次似制造恐慌

爆升

54557比人食價

諗唔到咩理由唔熊過

係 d輪真係笑死 搵日突然升又會扯爆個輪價

都話聽日升期易囉

最後15分鐘

升啦終於

好正

仲唔止蝕，一回升你輸仲多

儲氣插水

手持22500牛 點部處好

沒事兒 沒事兒 , 跌唔穿的

牛軍集合

HIBOR短升長跌
淡友睇路

今晚夜期磨升，留個靚位俾我put

我要證明圖片派係有用
反彈在望
今個星期3000升

想請問腩巴
B B係咩黎?

道期趺停 今晚又溶過

buy

及早放手

應該有2日玩嘅

比位入熊 依家唔入以後都唔好話自己識玩牛熊

止咩蝕e家波動咁大 日日千升千跌 搵日爆上一浸就fatfat啦 值搏率咁高仲止蝕 最多咪輸晒佢 我就唔信無反彈直接急熊入慢熊啦

我岩岩都call左
但豬左 貪平call價遠 升撚左成百點都唔跳價
仲要縮撚左

死都要上23000收

一買無耐就插水，説好的反彈呢

最後5分鐘 買定離手

仲有無極牛未死

我同你講, 反彈個市係外圍VIX跌然後縮IV, 唔知你做幾月啦, 三月得番十個交易日, 時間值輸得仲快

輸左餐放題

望到美期真係唔知想點

咪臭係

牛軍點部署呀牛大將軍

淡友我走一走先，今晚唔過夜，明天一齊再淡過！

特價牛 有幾多掃幾多，一日升一日跌，玩左成個月啦

麵神話跌丫大家快d比個number買極牛

66844
5號仔BEAR

CHING好似日日都趺喎280趺落黎無反彈過

牛軍頂住23000
熊軍頂住-1000
Win win

空倉過

聽日100%升
入！

ALLIN QQ過

等反彈$40 FATFAT

三月上半場做LONG 著數左, 但如果入未場, SHORT個邊值摶率算唔錯

估升1000

升硬啦

5號仔聽日穿$40

正呀等33蚊入平貨

過夜牛無得輸

5月call黎你唔好水鳩我喎 乜恒指call put睇vix架咩？唔係睇vhsi架咩？急升果陣iv跌但係會愈黎愈貼價 咪一樣

頂到盡都係比多一兩日佢穿
今日成班死忠同傻散死磨爛磨頂住$44
都係要穿

唔好搞笑啦

就set 23000 put

7500 @100手過夜

佢應該講緊期權

Gun

買你對家

我無睇佢VHSI啦, 呢排美股主場, 所以咪睇VIX囉
你自己睇番上星期五低位急彈二千點個陣你咪知你隻CALL有無食價食窩囉

ig又傻左？

Ig 又死左

一棍

聽日再熊

上/落？

急彈

上

IG做乜鳩......

好彩4點前平左倉

睇住黎
準備連升3日

臨尾半個鐘入3手牛 執返5舊水

一陣三傻拉你落去地獄

信念好緊要
反彈直上26000

聽日跌鳩硬

加油，淡友巴打！！

屌你好在唔對路斬左注dax
唔係比人夾死

收市輕鬆彈200, 話撚左牛

5會啦
地獄5歡迎我

上星期彈左千點

幾時先上返26000

又咁多人牛

22500都未到

吊頸都要抖下氣
跌咁耐都要反彈下

終於跟劇本行啦

Day trade淡友平倉咋
5點歐洲開就落返去
意粉國領軍

連跌4,5日好平常

代表啲乜

代表最後一陣，進入慢跌

問題係穿曬位

仆街IG未平倉佢死撚左

轉勢

收市放晒熊反手牛過夜
聽日彈完就執幾個放牛

長揸7500

代表升到仆街
劍指三幻三

對比上星期五同價位升左六格

淡倉唔怕揸多陣喎

身懷六甲!

三傻咩事仲要洗跌幾耐

今個星期反彈少過１５００點
我燒曬D財書佢

唔係淡倉

信念牛頂唔到幾耐

今晚美女跌既話, 聽日港女都無咩運行

別人恐懼我貪婪
今日貪
聽日發

我頂唔順要空倉過

富時同dax都紅晒燈，美女好難唔跟

股災咩都唔跟㗎啦

仲記得圖撚上星期五話升撚硬

開市跟，但收市 變綠燈，聽朝港女跟綠燈

信念去左邊

利淡喎老友

上圖是一個向好身懷六甲形態例子。在持續跌市中一再出現大陰燭後，出現紡錘，加上前一天的大陰燭，便構成身懷六甲形態。由於前市處於持續下跌趨勢，此形態可視為向好身懷六甲，暫時舒緩了向下趨勢。隨後數天價格也持續向上。

利淡

利好

all in 牛

環保D,捐左佢

經過一連串的沽壓後，市場認為牛市其實未過去，市場樂觀情緒「死灰復燃」。

係咪好熟口面

Ig 要死幾耐

等夜期開就見真章

牛軍

段野係邊度出黎

牛軍頂住

any肥,姐係聽日升得

嘩最後幾十秒咩事

期指仲插多左

咩啊朝早跌成2000，晏晝追返仲唔係升？

夜期一棍300點跌落黎

牛軍好撚慘 升返二百點先上黎抖下氣
但一日都唔見成千點

DAX 唔駛一個月就跌到0

今晚會趺停 我講緊夜期
歐美股市趺到咁

日日插 今鋪見硬18000 係睇下要幾耐

聽日7500 上到10蚊就放哂佢

歐洲三傻插水中

咁辛苦用半個鐘抽番2百幾點上去點知用左幾分鐘就跌番晒

話撚左 三個傻架

做野冇睇,
一返黎見到千跌

今日意大利股市咩環境?

牛軍：傷底已成 遠牛必勝

我數過，應該10分鐘到

意粉跌多14日就變0

等埋美女同夜期跟三傻插水

聽日唔知仲有無牛
有牛可以搏一搏

聽日貴牛

照舊-3000收 可以頂埋今個禮拜

3傻已經唔可以用股災黎形容個市, 直情係亡國狀態

聽日沒牛

優越左五百年既歐洲今年真係玩完

夜期跟三傻跌跌到一千，d牛都死得七七八八

投降了

咁悲呀

仲有購比你買

富時得番4千幾, 上次見4千幾好似已經係沙士果陣

牛軍全部投降 唔好再跌了

信政府 唔怕

咁跌法，想入熊又入唔到，牛又得返d又貴又近既

升返冇事了

世界末日了

好痴線

個身懷6甲 生唔生到仔呢

佢地話今日升

難產呀

求下比佢出世啦，而家個市真係玩唔起

上一支燭長撚到黑人咁既款, 都好難唔出到身懷六甲

聽日十點遠牛都變近牛了

上星期五都係咁講

Vix爆升

股災仲有得看圖解讀？

身懷六甲 敵不過 vix

9up姐

What’s vix

中國epidemic受控 香港有險可守 環球資金聽日流入港市避險
聽日升2000點

20000點

食番100 點dax 追番條數
好難玩dax cls 好快

Vix 帶領熊軍殺殺殺！
傻好收皮未

嘩三傻插水插到

好日都唔牛
一牛就跌到咁

點知反高潮,夜期高開

暴升

跟住咪又係跌

意粉MIB一個月瀉足一萬點
仲要止趺無期

冇人覺得呢個係大好機會買貨咩
擺明係外資bank 冇水不問價套現換美金番去

你呢排燈唔燈

空倉過夜 點部署

要套幾多？ 係咪套到零先夠現金使？

當大家以為到底博反彈
結果個底有排穿

請問圖表派高手果d 咩十字星 早晨之星 出黎未

夜期準備

身懷六甲

屌那星

美國放水唔同中國國有銀行 要少少時間消化先反映到
而且已經冇空間減息 之後就係不停qe

從來冇燈過

唔使同佢地講牛熊證以外嘅嘢佢地賭徒嚟㗎

成日覺得牛軍好傻
就當23000係反彈位
點解你唔撈底？？
你唔撈底其實你都覺得未跌盡啦

put爆佢老母未

駁唔🔪

仲有負利率未出

講撚左教科書身懷六甲lor !!
但225先有支持位

咪係, 升跌升跌行緊單跳唔通同你分析市盈率

你諗下，我講咗幾耐call put

最後咪又係買返極牛極熊

*佢地

依嫁買CALL PUT 引波一縮就仆直

恆指熊咁貴
揀返D個股平熊買好過

你買極牛熊死得仲快

負利率=比班友搶政府錢
美國見到歐洲咁 你估會唔會咁傻

夜期會唔會重演爆升2000點

擺明係?? 點分析出黎

千奇咪買700熊，死過無數次，
市跌800，佢倒升$10都可以

唔該 身懷六甲 發揮作用 ！！
好少見到咁撚靚嘅身懷六甲

呢個真
但我都係有少少call
一彈就走算 IV真係太高

冇分析 我9up
識玩一定極熊

阿媽夠撚曬高 個仔夠撚曬細舊 而且咁撚置中！！！

趺300put佢老母

聽日最少升一千

夜期幾時有升過2000點

2000

牛軍出黎集氣

唔會買牛熊啦, 上年4月買大約30100既熊,
星期5過夜 由297一棍掃到上30100, 好彩走得快
跟住隻熊打埋靶, 之後個市就插到2萬6.
睇岩方向都冇用

夜期破底準備
22500 gogogo

夜期準備一棍

夜期守到22000 都偷笑...

沒希望了，沒反彈了

夜期5000跌

夜期可能可以沽番張

224 wtf

好好enjoy個幾分鐘既一棍

因為一棍就熔斷到開市

萬跌來臨

即刻跌250

低水5百咁小渣, 牛軍準備

夜期溶斷吧

計下咩位熄機先

跌得200, 大市已見底 熊軍聽日等執骨

身懷六甲最重要個底唔穿
今次個底係22500
你覺唔覺得會穿??
我同你講穿撚硬
18000先搏彈好嗎?

幾撚多牛軍睇好今日個六甲

唉，仆街了

你又牛左？

五斗巴講中左21000係終極大底

225穿左 有215強勁底 2017年強力底 未撚驚過

日市又跌, 夜市又跌博反彈果啲真係幾多錢都唔夠輸

真afk到世界盡頭

月中了,
距離講爆升個位都跌左成3000幾點
要上返姆多先叫爆升

聽日出早晨之星

再講真係AFK

225牛

我分析過
太監比太陽燒斷左條J
=結紮=紮1
當日月星辰重疊 月亮落山之時
就係解紮既時候

屌你老母跌夠未
正股驚閪
唔撚驚

米bin拉

個市咁撚癡線

可唔可以講下果時五斗巴既分析?
我應該MISS左,搵唔番舊POST
佢睇大升?

今晚道指一開會熔斷
夜期可以跌5%
仲有1000點比你沽
有買襯手

一陣老美開市就千升

仲有4%熔斷，快撚d熔鳩左佢就去睇道指熔

屌夜期已經低過

今次要搵神龍先搞得掂

距離20號重有4日

佢仲話allin
有人跟咗就慘

正股驚閪....

可否簡單講下佢幾時出POST?
話幾時會升?會升多少?

未完gei 咁又
今晚道指反cup 又唔係未試過

1398！太陽星星月亮！

剛剛金管局記招講左乜？

真afk

屌

其實睇唔明D所謂分析
果陣25000幾話咩14日內個市會定之後爆升乜乜
點知跌撚左3000點都未定
月中已到,升返幾多先爆升

拿公道講佢話未all in既14日後先會all in

仲有近牛都偷笑

簡單黎講就係咁

225 驚西？

遠牛變近牛
近牛變牛扒

Dllm 之前又話邊面多就殺邊面
呃9人

9-13/3呢個星期算3月頭定3月中...?
不過佢話14日內個市會跌
2月尾到3月頭跌左3000點以上
點計都錯到仆街...

玩工具預撚左啦

可能人地allin put而家call緊g

正股驚西

正股驚閪咩，繼續溝貨

所以話造神等輸到仆街

打仗喇

又話身懷六甲

十字升

咁多突發野 佢都估唔到架
話唔定佢一早反左手 但又冇update

連燈仔bin到條c灰都無

五巴嘅分析 應該冇諗過 歐洲三傻爆得咁撚勁...
外圍冇爆嘅話 宜家牛軍gel到上樓啦

3月18日星期三
四星伴月絕地反彈
到時唔好後悔

沒事兒行得太前

得兩個原因
真係反手陰鳩你地班傻仔, 自己做淡贏到開巷, 或
根本無入市, 講完一堆理論唔中就深潛

仲有11個交易日
要追返唔係冇可能

明天deep V

Btw 各位我輸到底褲都甩埋
再見啦各位淡友POST朋友們

得番我一個信五豆巴未？

佢到時爆升就出番黎架啦...
早排一月尾都係咁

到左下年3月中如果爆升到時我地可以講五斗巴行得太前

你又玩番？

Call左？

聽日穿埋225

我！

腩青係邊

到時會唔會見到佢上水

hi

我信
逢低加cow

早2個幾星期玩
估唔到咁大浪
已經捱過左幾個浪
上星期都係襟死左

我推晒沒事兒d post 出黎警世

起碼最少要上返26500

而家好似無人話我係牛皮熊以前日日都有人話我係

你都幾撚似

果400k 無哂？

如果我貼我而家隻牛，你班仆街懷疑過我嘅全撚部同我道歉

夜期唔洗一陣已經-300仲有大約800點水位仲唔快d沽？

仲有幾多真牛軍係到

睇黎今日有得見證美女歷史性3次熔斷

跟

又想貼倉燈死其他牛過手足

真牛軍在此

八九不離十
一日內2000點來回3次
我服了
佩服各位巴打係度咁耐都仲生存到,真係好勁

熊過的人有福了

腩仔我信你㗎
不過你大把底啦
見你仲有係勞刁post 出現

夜期

夜期預備穿22000

蝗國有咩發生? 蝗期跌得好急

我都係愛錶之人

21000見 一個月都唔駛

話口未完-400

21:30 會跌1100點

仲唔上車

不入市 不陣亡
食左幾多個 左一巴右一巴？

其他巿都無恒指咁快
做乜9

淡友唔好咁串 唔好咁快gel

買左隻銅bb玩
幾正

呢個時勢 牛過夜真係不智
牛軍只可以day trade !!!
聽日開市後先發揮到個六甲

恒指跟留個進度姐

聽劇本同上星期五一樣，係咁多

美股大量盤前買盤

跌2000點 手快快入牛
下午再升翻一千點！

2-3個左右就腰斬
一下夾1500點太恐怖...
遠超想像...

Vix 升 28%

咪燈啦13手熊

上過30%

你搵我？

咁多人信五豆巴，好心五豆就出黎穩定軍心啦

個個都死哂，得你仲生存緊

今次真崩盤 18000點見

無stop loss
100 點都要斬

有400k要收手啦
我都決心戒賭了

坐緊隻22508牛
如果聽日死咗我就貼出嚟做最後紀念
之後等買正股算

留意到好多人倉9成熊1成牛係到扮牛軍

我早兩日比人夾到call margin
好彩唔洗一個上就上番去
唔係都幾難頂

賺到買新玩具

225應該死硬殺完先彈

正喎，我轉左玩panerai

22500不死牛
頂住呀

美股今日-20%停

第一次玩銅錶
唔知氧化效果自己既接受程度
銅bb個價就啱啱好

貼啦證明下自己

刁真係好抵玩，我都有隻
特別係勞炒到on9嘅時候就顯得佢仲抵

Panerai 銅都好靚仔呀
個種佬味

一直唔貼係覺得好邪，死咗就無妨
最後一炮以示對牛軍手足嘅交代

牛軍 緊急狀態都冇用，瀨屎咁痾

炒到好貴P仔買一隻就夠，對佢無咩好感

夜期就穿22000

人生太短出手要更大

牛軍又被迫害

三月頭short put 左700 370 該如何部署

面面一貼即贏

正wor

想J隻手多D

聽日仲有冇位入熊

咩位入熊都贏 仲洗咩諗 就算挾都係坐一日
第二日又千跌

岩岩畢業1年賺唔到大錢得隻垃圾explorer1
目標 熊貓

首要目標文一隻武一隻

新手想問下
54484同54395
54395個槓桿高d 買中左咪賺得多d
正路黎講都唔會買54484
但成交量黎講54484多高54395係點解？
新手虛心想學野

唔洗一陣又-500

我比哂水位大家

拿 最後機會 今晚夜期會千跌

而家上車仲有500點沽

新手一問 依加仲有得入熊咩

有，高追

之前諗過買呢隻 最後買左sng

今日低位，明日高位

唔係收左市咩 新手唔係假膠

牛大將軍 唔好走

期指
各種cfd

最大問題係一夾就千升
信念唔夠真係好易出事

開市高追 or 美股sqqq(都係高追)

夜期開場一粒已經-500點

好後悔信念唔夠星期五早走咗

Sng襟帶
呢隻玩味重

傻既都識熊啦 仲牛

你都唔知呢個星期六日有幾難挨

而家夾邊止千升
係二千升咁夾
無得頂架

買左都無乜戴 applewatch真係好方便

破多次底入牛博彈上240

280一隻遠熊坐落黎果d 發撚曬達

個輸錢巴 賺到幾億未

入210牛博回算 唔覺會跌穿兩萬
同買樓一樣 個撚個都玩夠有經驗 遲早升番

280個隻熊遠撚到

2月開未破二萬都唔好走

有排跌，新熊大部份200日以上

夜期仲有2.5%熔斷

無咩熊軍gel
熊貴到無人買？

阿爺留力 等聽朝

今個星期牛仔一齊數錢

信念

今晚我要見到夜期轉燈

千升嚇走哂啦

-600了 贏錢話咁易

目標21:30道指熔斷就會平倉

飲緊紅酒食緊牛扒

所以熊市睇月線玩會好啲，一個千升嚇走哂

唔gel la , 一gel 就轉燈

沉大輸真係好撚燈 又話唔穿225
而家乜都穿晒

周線圖 月線圖 再配埋季線圖 無撚敵

冇錯

聽日殺埋22000
仲有無牛存活
好似無哂牛証？

熊gel
牛軍垃撚圾，千跌問你怕未

穿得225一定落,一定無晒

轉到我表演煮自己碌鳩黎食添呀

巴打試下唔好下下quote自己齋講
覺唔覺差咁d咩呀

三傻繼續插水，夜期今晚多數都-5%熔硬

仲有遠牛21同20

仲有10隻左右

LM

正股最佳第一注開倉位應該係恒指16000左右

大家知就得

唔通貼demo 咩

700收市果三支燭 係咪燒得了
Call左QQ牛嘅

走數哥LM睇人走數

咩事低水900?

金又跌到仆街

後日業績 睇下QQ帶唔帶到HSI回升翻一日
不過降準都無用 都唔唔會QQ好業績可以做到啲咩

大膽講句
現價夜期22170
夠膽call實賺

星期五底22170？

係咪嗰條仆街美國佬出嚟搞事，好地地等兩日先出聲都唔得

聽日跌左先 後日再算啦

驚閪，聽日再跌20蚊

今晚夜期轉到燈！我聽日喺屯門碼頭游水過東涌！大叫光復香港！時代革命！再捐錢比立場新聞！

數走太多無效了

唔敢追熊 更加唔敢撈
睇下算

上星期好似未落過咁低？
坐得住聽日開225樓上
驚閪咩

你一次數都未找呀大哥

唔會再信你嫁喇

捐錢ok既

照走

有冇人+期

又到鳩估聽日開咩燈時段

牛軍Assemble

跌到仆街冚家剷

死晒啦

去哂ifc

就黎牛証都冇得你買

我唔要錢
想睇你游水
你游我加碼一萬比立場

信念牛
只要聽朝見到日出就有希望

有冇券商出咗18000既牛證
比我mark定number

去ifc拎定籌

如果真係轉到燈，我星期三去找左中環條數先，我會拍片上嚟

宜家拍可能仲有用

跌少啲已經滿足
轉燈係bonus

低水900都想轉燈...係咪穿越咗時空

Um....上星期五先發生完

認真我call緊

鳩巴領軍
Gun

睇過往15年圖表，身懷六甲下一日110%係升
今次係例外？搵撚信咩

最多係100%唧 110%搵撚信咩

究竟會唔會見二萬以下

死坐

手快快姐

鉛氣股評 日線版 即將推出
拒絕dt 做功課迎接未來加貨時間

我願意押上碌鳩做賭注

扑暈自己 睇下年個日出就差唔多

新人想問中環條數係點

哇屌18000點見

巴打，有信念係好
但長期持有極牛財務費用好貴

開市入100手牛
直接唔覆機老細射波

又bin c

呢個係身懷六甲咩 認真

流產

唔爭氣笑左

快d穿22000 一刀插死好友算

我發現我蠢左
唔應該買號仔熊
一日幾難先跌到2蚊
等我仲FF40蚊
唉 早知買qq熊

其實係，成班傻散死忠係到死磨爛磨隻病貓，要穿都係穿嫁啦屌

夜期最後-2%熔斷

屌你老母咩肥鳩 最後希望都無埋

唉屌，又係連牛星期六日話升，差d訓身

我法國今次最撚大獲係意粉

歐債、肺炎、連日千跌。 滅國果陣、日耳曼會唔會出手

又係我

-700 上一上水

肺炎都係例外

仲有廿點穿22000

腩清聽日背水一戰

製造恐慌就係要啲冇信念既牛忘記QE同降準啲威力

到了

今次22000但qq個價高過之前同樣22000 個價

臨收市入220打靶牛
有冇人組隊入上水屠場

聽早會死幾多牛

即係仲有空間跌

入位唔夠靚 等唔到5%
齊頭數食左糊 袋袋平安
祝巴打食盡

唔玩工具
但點都睇彈

無了，死硬，真係最後牛了

聽朝實升，媽咪麵已經開咗post，美股跌到三次溶斷都唔會阻止到聽朝嘅升勢，上呀！🐮

穿埋

我等21:30
祝大家齊齊贏錢

你終於都收皮一齊陪我

跌多2% 就可以收皮

又可以撈正股

第一次被斬倉
個感覺好似 鬆哂咁

我都就死了，仲唔彈

應該唔洗9點就收皮

對比起輸錢我更嬲自己難得有一次洗牌機會都把握唔到

直不甩咁落真係落地獄12000點見

-800 夜期

夜期最後-1.5%

認真買咗牛咩

得番一槍
係咪應該入call

玩撚完

Put 左Nike BAC sbux DAL 用左1/3倉黎Call返對沖 希望今晚有肉食 全部今個星期到期 好緊張開市會係輸定贏 時間值好撚貴

穿左2萬2

等道指救市

Qq牛過 又收皮

信....信念

收市前撈撚左正股

突然諗起我啲MPF
仆街了

Call都還好牛真係

我以前一直覺得-300-400已經好遠

依家-1000 好快就到

呢兩個星期1000點唔洗一晚就到

冇熊過真係dum春

連大位都輕鬆穿

上星期食糊10倍 估唔到仲可以去到12 3倍痴線

全都瘋了.jpg

點解唔等到18000先牛

見底了，終於彈下

瘋了 都瘋了

聽日又要入貴熊

聽日我o的9988牛都可能要打

你老味 落21000

手痕買隻牛 聽朝一野打晒依個禮拜賺既數

7200有貨點算

今次真係學到野 咁樣落法
係唔知幾時用得返

極牛

未出業績吧

有冇勇士有熊過左 fatfat啦

今日低位, 明日高位

星期五玩法
殺完牛引熊再爆升

7200驚閪咩 又唔洗打靶
蝕價蝕其他雜費姐

熊過唔算勇士啦 牛過先係

留意左呢位熊皮牛巴打好耐老老實實認輸算啦掙扎都無用

呢個post大把遠熊
遠到28位個d都有

留意左我幾耐呀

格局同上星期四咁似

咪安慰自己啦
買牛根本仲衰過買大細

我要睇美股-20%跌停板
有無機會比我望到
-13% = -3014.13
-20% = -4637.12

話左收手唔收手冇好下場
逃生門已關

MHIcurrent 同main 有咩分別

Ptu巴

110萬股25000熊

美女如果-13%聽日港女穿19比你睇

夜期執左400 點今日玩完

恭喜

我22883 put 22462平
我瞓醒起身見到咁真係好揼春

真係鳩沽都贏幾百點

有25000 熊出世？

成$0.3

一沽就燈

咩事？咁撚大棍

仲咩鳩

大大碌

今晚轉燈
華爾街班大佬傾好晒

咩事

仲係低水800已經令牛軍咁high

一柱擎天

好撚彩走得快

又大爆升

得返5手 7.7 7500
食花生算

咪又係-緊500幾 假希望

.......

你望下個夜期先

美期一開就落地獄架啦

冇料到

IMF貸款消息

真係轉到燈，我星期三一定找數

點打，要靠消息先升到
跌就唔洗理由

今鋪靠你啦子言巴

又比位沽

升得少少 我碌鳩仲好安全

一間再沽張期

on9

根據呢兩星期嘅劇本，
今晚會好多人因為呢一棍係咁搵位沽
收市跌穿呢棍嘅低位

聽日千升！今日特登震走信念唔夠嘅好友！震走後直衝26000

落返哂cls

殺倉？

一萬億拉三百點幾分鐘

冇事喇 跌番哂

多得頭先大大棍 又搵到位沽

又落返原位

沽唔到

好刺激

見十一年大底了，smart money 已衝入去搶盤

歐洲三傻

沽

遠熊巴贏多啲

殘忍只需一棍～～

做咩咁睇唔開

唔等錢用食花生la
蝕死你呀

自己廢西
子言巴都贏多啲

我啲call都坐到仆街
做下野返下工儲錢撈正股啦

來日方長, 等7月分注in 牛發財!

我都廢啊，坐到仆街

其實你明明可以用果400k慢慢撈正股
點解咁心急

咪係，一打靶就等於供左佢成年

做乜事你落場咩

屌佢老母啱啱果一個棍嚇到我平撚咗

講真呢啲市點玩
開沽既
岩岩一棍夾400
隨時震走
不過400真係小兒科
而家係過千過千咁夾

佢落左

跌到含撚笨柒咁

見識小
以為千夾係最極限
比上星期個千五夾千八夾徹底收皮

心急真係大忌, 我唔心急一早有返1M
好多次方向啱, 亦坐緊遠, 成日無啦啦all in近輸鬼哂
又好似我最初qq一早等下次機會唔博反彈就乜事都冇

含撚笨柒好好笑

呢d時候最多小注玩

唉

呢排要好多marigin 咁波動玩下牛熊call put算啦 起碼會自動止蝕

交學費

賭仔心態
上星期捱到2-3個浪賺唔少
一順小小就持倉太重
食2個浪即爆廠
唉
專心儲錢下年買樓算

歐洲3傻又來料

豪夾萬點 唯有SOF

好中....睇翻我以往嘅心水LP/LC基本上全中
但就係衰心急同貪心

美期全日跌停

900點了

以後有機會賺返, 依家洗牌係好機會
我睇半年都唔會彈得太快, 盡早儲返小小本半年後入d長call應該係發小財機會

就熔斷

跌 唔 停

開盤後-13%就好玩了

冇過夜既聽日應該如何操作好

屌你老母 牛軍今鋪真係含撚笨柒喇
熊市做傻好 慘過食屎
一個大奇蹟日 天地乖離開闢之星
都救唔撚到 宜家夜期穿埋上星期底
molamola 今鋪真係仆街冚家剷啦
輸撚死人

打暈自己 18000收錢

有排跌，夠膽就沽，冇膽就空倉到疫情完

！又抽100..

美期咁停發要小心
有機開巿即向上先爆一大棍

一個唔覺意好似上星期五下午開市咁夾就on99
有諗過玩牛格 預佢聽日點都彈一兩下

輸錢當學費, 人生仲有好幾十年

五十手

一開就收左皮啦

係就好

等睇美女今晚三段式熔斷 諗起都興奮

冇啦 應該開市又直角落
今日如果-13%二次熔斷
就可以畫個靚靚樓梯級出黎

咁快
我分5注
聽日第二注入

美期跌緊幾多呢

恆期同美期鬥低

Dax 10%

全日貼住下限啦

一定比人沽爆先

停左成日啦

牛：熊 15:85

好彩5手熊未放 都係個句 好後悔無加碼

218想+1
會再跌有限

好驚一追淡就殺熊，個比例咁極端😭

個個都賺，不錯不錯

美國航空

笑撚死 win-win熊市

睇埋夜期 最近熊都3000點

5%係咪停到聽朝開市？

今朝停到宜家啦
一陣應該準時9:30直角落

升返有得trade

同道期一樣
最低只可用-5%價格交易
但唔停市

Cls跌到唔停

準備跌停

I am here

put 爆佢！！！！！

準到自己都驚

又千趺

以前以為股災可以長沽必贏
原來係大家都易輸

講左夜期千趺

呢家好似熊又死牛又死咁唔敢玩

期權停

所以想止賺止蝕嘅準備好走

上星期試過架，個棍幾百點夠轟到你stop Loss

上星期又係9點半準時直角

沽必勝

信念唔夠一定會比人震走

想睇
未見過

Dax -10%
Hsi -4.45%
Dji 未知
我都好想知道指會點
玩dax 輸左錢錢

荔巴fat fat 食足成千點

唔會

Trump: god bless the usa

DJI一開就不問價LP1000點外啦
用daily option 一陣就三五七倍

穩賺

點玩架

夜期就熄機
跟住道指又熄
咁我今晚玩乜

打飛機

食飯前沽左，咁就千幾點

睇住過去幅圖嚟估未來真係得啖笑

玩ig

如果有留意上次熔斷賣盤就知今晚大概點走

可唔可以講多啲

今晚夜晚大奇蹟日

又未必 閪價券商可能0.27都有得入

最後0.25%

18000 開黎見我！

聽日港女開市跌幾多

道期一早跌停
港期4點後仲挾到230比大家沽
剩係沽夜期都1400點

上次道期跌停 夜期都係跌停
唔明點解唔put

-1500至-1700

其實可以考慮入put
好多股都係低位升上黎好多, 依家仲有好多put係價外十幾廿%

老閪都put到佢熔斷
有錢執竟然可以揀唔執

三傻又勁插

我唔夠信念無沽大期 只係敢沽兩張細

7500上呀！！！！！！！！！！

而家千上千落保守住賺都好過進取地死

快啲瞓覺

大期執左400 點咋

用過去游水唔浸死嚟估未來真係得啖笑

你岩聽日等彈再沽過

圖撚係事後孔明，零參考價值

業績撚係事後孔明，零參考價值

你又啱喎

400大期好好啦！我地唔好call 等佢聽日彈高再沽

法國-11%
歐豬想鬥快變0

水花呢？

但真係要超級有耐性、唔可以有槓桿同要夠膽跌市買貨，依舖可以影響未來十年人生

4.99%

原來荔枝大哥先係高手
一直跟錯晒

其實依家仲有好多大媽抄底....如果有一日佢地都忍唔住拋貨

買唔到恆熊呀
希望5號仔跌到落40蚊啦

三傻鬥快drop to zero

無了無了，全玩完了

溶左了

叫班傻散死忠咪撚再死磨爛磨
病貓根本無得救

重新出發啦燒腩巴

我自己覺得唔洗急, 依獲如果爺西仲係冇事有好幾年慢慢升
到時再低槓桿買上去擺返一兩年無死

應該一沽落去就夾春袋

邊位手足咁有心洗正評

瘋牛症必經階段

就黎熔斷啦

玩得牛熊驚輸錢？玩開極牛極熊就已經係用緊最好既值搏率 即日炒又知道止蝕既重要性 仲要轉身夠快 上落大 返正股果陣日日上落幾%都未撚驚過

輸錢比贏錢多
大把人陪你
燒腩巴會唔會好過D

未熔喎，put大力d

回想最近一次熔斷，仍然曆曆在目，好像是昨天一樣💫

而家就好似百家樂連開左十口莊咁 得追開個班有份贏

夜期低水 1438

大力d呀！仲有0.1% put斷佢

希望其他牛軍巴打們無太重注

係到800個post啦

佢2月由260食上280贏左300k依家輸返啲profit咁解

「仲莊？下舖一定閒！」

0.08%

快d 幫手沽多200 張
我要溶斷呀

今次大熊市應該要一兩年

準備隨時反cup

仲有牛死哂了

賭仔唔怕輸但最怕坐
一坐就想止蝕

正股都有啲想走左佢

20牛仲未死

輸到

講真就算呢啲超級跌市
造淡贏錢都唔易
淨係上星期五個底開二千殺番上千八
追沽果啲直接腰斬
過夜沽平倉唔切果啲
一定心理崩潰

其實睇好可以call

道期拯救世界？

好難贏架
股災入面夾淡反彈閒閒地千五二千
點捱？

殺曬大部分牛就會升上星期五就係好好既示範

差一棍就彈

美女一陣一開就斷 今日開機時間加埋唔知有冇一個鐘呢

等睇大奇蹟日

究竟今晚美市會熔斷幾多次

再沽多300 張先

港女！頂多20分鐘

大奇蹟日吧

有機會2次

三傻暫時法國佬領先

一個月斷3次

下個post我貼牛，反正死硬最後牛

7秒就正評，邊個咁快

港期睇黎想頂到道指開市

2幻8沽落黎輸返口咪無所謂 而家追又唔係反手又唔係

依家post 啦
反正都死9硬

可能post完唔洗死呢

跌能到2萬1期指按金仲高左
即係預撚左單日過2000點波福姐

後面再贏8xk但輸返哂
今日一入金輸9埋
停手了

熊市都係唔入場，等位撈好過

22508咁都唔死我表演自含呀

個個撈完貨入完場 仲係無底

冇2000根本唔算有開市

點燈都死架啦 我都有正股都想升既

Dllm

而家再追沽ok?

法國 西牙 意粉？

推

跌到呢d位就月供應該冇死

今日忍唔住入左883@7.4

唔知邊個走去個個回覆都正評

期幾時+得

德

道指一開應該好快熔斷

有時佢會負評我

可能有巴打成倉熊開心到傻咗

如果我講比你知50萬all in 熊會點

身懷六甲呢 鬼胎黎架 屌你老母

得個0.02％水位 追來做咩 又要驚成晚 聽日啦～～

恭喜你有錢call g

應該係牛軍黎

聽日

呃9人架啲圖

最近3次身懷六甲之後
都係跌到仆街冚家剷
所以我啱啱燒左本教科書喇

派得唔得

我又要

我了

心有多大 世界就多大

Lm 睇美股低開高收

今晚老美會唔會提早收市

聽日食2手飯算

開市即停

應該10秒就熔第一次

收到風 今晚老美熔斷2次

回晒飛啦

未必
可能上

準備好1秒熔斷未

各位牛軍巴打唔好再安慰自己啦
我地輸都要輸得起 不能丢人現眼

沒有熔斷 @9.7
熔斷1次 @1.79
熔斷2次 @2.3
熔斷3次 @6.5
買定離手

搞咩

9.7！

2.3

秒殺

0.1秒

-10%

20,917.53 −2,268.09 (9.78%)

升熔斷ok?

沒有熔斷 @9.7

有無5秒

即熔

傻撚左

1600